---
date: '2007-04-01'
excerpt: depuis tout-à-l'heure vous arrêtez pas de râler, y'a vrmt rien qui vous convient Le côté blog, vs aimez pas, les news de Marco on dirait...
tags:
- solarus
title: Un peu d'optimisme
---

depuis tout-à-l'heure vous arrêtez pas de râler, y'a vrmt rien qui vous convient
Le côté blog, vs aimez pas, les news de Marco on dirait qu'elles puent, le nouveau design du forum ne vous va pas non plus alors que tte l'équipe a bossé dur pour ça. Bon ok y'a bcp de changements mais qd mm \<\_\<

Si vs continuez kom sa je ne vous donnerai pas les news sur zelda mercuris chest. Alors merci de manifester un peu plus d'optimisme et de soutien svp :angry:
